訓左無睇，689有無就「國安法」幫啲仔女放棄英藉表態效忠？

英國護照可以放棄一次

D仔女大晒，有毛有翼，咩國藉唔到我話事

冇

人渣衹會賣國